呢兩日好似呼吸唔多暢順

想去dup骨鬆返佢又冇開

Same here ching

唔見野可以報失

係咪因為日日係屋企呼吸唔到新鮮空氣

壓力大如有鼻敏感可能影響氣管， check 下好D

試下用呼佳